［爆閘狗見字死全家] 利物浦 對 屈福特 1

屌你老母！

我1001左 決定唔開 用呢個

太快搶左Sor

good post name

獌狗咁撚鐘意爆閘不如爆足一世啦
唔好淨係呢場然先爆一/兩日

Sor乜鬼 我鍾意個post名

爆閘狗見字死全家呀，死獌狗睇路呀

慢慢開始見到防守差係球員質素問題大過體系問題，vvd 黎左之後已經好左好多

下場時間 3/18 01:30 西時間

成班曼狗毛手毛腳屌你老母
穿心腿 手球 狂拉人

足球之恥

TAA佢應該點培養

防守意識唔得 身體唔算強壯
速度唔係特別快 技術又麻麻

但斬到下波 有人叫佢推上一格
但先唔講 佢無可能霸到(就算沙拿唔踢 但只會係文尼返去右翼)

咁撚賤格真係抵你地空難

一早講撚左老虎只可以做第三
絕無馬後炮

其實爆閘搗亂已經係連登波台常見現象
與其針對獌狗，不如話係呢個forum年齡層太低

痴線 咪合理化

希望唔好俾呢場波影響到士氣

輸波寧輸撚到傻左
死猁狗

老虎撚講埋晒D邪野都知死硬了

無合理化

根本就係
而家d抽水大部份低質到

樂觀地諗
之後賽程未算好哽
做好自己

棄用

第37輪 對車關鍵

嗰時覺得佢踢閘fit哂 如果防守有進步就好 又有罰球有傳中 點知依家都係咁

嬲撚到

第一次覺得真係太多細路

以前高登年代 係好少爆閘

公海抽水 就幾時都有
但你唔想就眼唔舒服
可以入自己post 依家一堆爆閘狗(雖然岩岩block鳩哂)

係依場最哽
寄望聯賽打返幾場連勝
車仔又失下分咁唔穩定
到時希望就變左風流波

起碼廢中比人睇到逐個位執正緊
由攻守都垃圾變到識進攻但後防放題 強隊殺手
而家防守都慢慢改善中
對中下游穩陣好過次次都劫富濟貧啊

抵你無英超

學神今晚應該屌唔住。加埋作客
主場都頂唔住熱狗 獌狗

利堆左，右幼幼閘

我覺得是得馬田基利 係ok(大傷前)

有期有錢仔都打得唔差

呢場都估到破唔到魔咒

最大問題廢中冇plan b
未踢都比人估到呢個陣

好灰，想dup個骨轉移下專注力

租出去練啦 自己練真係預交多兩年學費

係啊，所以咪俾摩連奴食住，人地最叻就係針對性嘅戰術部署

呢個係多仔時期已經係
所以最後個季開頭先會比所有對手睇穿晒跌到去降班區
變名帥定繼續一線尾浮沉
就睇佢突唔突破到呢個樽頸

唔係冇plan B既
係plan B同plan A差太遠

我指質素水準

冇錢買人 依家正選都未搞掂

其實都唔打得太差

人渣又係冇plan b
呢場仲係人渣教 我覺得456左
懷念賓佬

坦白講我迷高普所以迷利
希望佢更上一層樓

根本中場冇人俾到killer pass又冇人識遠射
對面獌又守得好閘晒得出波直線同射波
連一個有威脅嘅射波都冇
後防L6真係唔可以再重用 打親大戰都爆 一定要買中堅
右閘可以睇佳尼下佳尼出返嚟打成點先再睇買唔買
但係今場睇到如果冇咗can中場真係唔夠硬

真係好氣餒 十場有六七場或多或少俾人黑

係咁交失

我地情況同車一樣
車 基斯甸神交學費 死攬3後衛 冇水買人
利 兩隻右閘輪住交 死攬一個陣 冇水買人

soton終於降班

唔好將對家得益放得太大
個兩句唔關黑唔黑事
亦唔應該輸
上半場係柒到盡頭

仲有L6

*兩球

摩佬玩針對性部署真係好掂
之前車都係咁俾佢搞掂

果兩球係唔關黑唔黑事
但係唔黑本應追到和

迷軒黨全面進場

當文尼係古咁用成效極低
下年剩係多個基達都唔會夠用成季
所以高賊真係想追lemar就快啲追 球員無人嫌多，優勝劣敗

懦夫真係中游水平
加上心理質素唔好

感覺好少會遇強越強
相反通常都出事

完全覺得輸自己喎
文尼OxTAA呢三個都自己交失好多次

唔太屌得L6
L6同馬貼今季排陣拍vvd係l6行先
高普明知右閘會爆 應該排3中堅加軒 拖住個節奏
不過你話我馬後砲都係咁話
高普Plan B好似未見過

真係輸自己
比你屌獌4424 其他野
都唔會入到波
利次次都輸係摩狗度
冼腳果季 呢場

調返轉講
獌真係打得好
守死哂沙拿費明奴
然後複製返以前利物浦失波嘅方式咁打

話就話黑哨，但輸波主因肯定係自己發波瘟

反而想要多個遠射硬淨型中場

我真係怪唔到文尼同ox
戰犯一定係L6同TAA
文尼見隊波無人創造 已經好努力去試下
破唔到大巴係一直既問題

好既防守贏左唔好既防守

都無咩好講
希望高普繼續執防守

我只會覺得輸自己
唔失波就唔使諗追和
最多話佢令你無得領先
熱狗個場就真係要屌柒個哨

係 打得差真係冇得講 就算入波追和都係靠對面手球十二碼

文尼試係好
但成效真係零
真係決心要練埋創造力同視野
就要對中下游/平時訓練都要做

我自己真係覺得今季打大巴已經好左好多
但摩佬係打大巴出身 而且佢架大巴係星光熠熠既大巴 真係冇得咁計
只能夠講 水平高既賽事 自己一下失誤已經夠致命

抵輸
入個球 都係靠人

今晚最後一post , 無謂太傷神，結果已定

本黎期待Can +隊長打正選，上次仲傾開唔好比較佢地兩個，應該拍住上同心協力

可惜今場冇出隊長，當然出左唔代表d乜，只係我個人鐘意睇佢兩個拍，can唔走位比隊長屌下果d場面

晚安大家，做下其他野~~~~利記歐聯加油

有幾球面對面都交失

如果肯正經用個防中 兩球入面我諗起碼有一球唔駛失

can+軒印象中真係幾好

真心, 有古係度個陣都破唔到大巴架啦
點解下半場仲唔轉打法呢?

米拿近排踢得唔錯
但如果軒米Can 中場創造力更弱

係
依場真係sad 隊波無咩要挑剔
除左L6+TAA
TAA都算 最近態係好過gomez (進攻上)
但馬貼點都排先過老虎
老虎之前無爆其實係因為無咩威脅
成場我地得佢係個人對抗上完美輸哂比lkk

摩佬架大巴都唔係次次work
但我地無高佬，守少樣野
狂閘你啲短傳，mark沙拿又醒神

如果有決心
真係應該放L6
買番個拍雲積克
matip 同 卡拉雲 sub
膠美斯借
但，那有錢

係幾唔錯，Can成日下半場行路mode 同對手疊哂位，隊長就屌下佢就郁返下，拍得幾好

隊長比波爽d直接d , Can 就例牌拖一拖上一上腳，兩個夾埋幾襯

出佢兩個一定攻唔到

或者比廢中反省下打呢d隊個打法

下半場就係 上半場真心差
不過如果知道最後用老母呢舊垃圾換入Taa
情願搵ox頂個右閘位

文尼同100分都好想好想比killer pass
但啲位真係比唔到就唔好格硬比 實斷
上半場高普屌鬼 屌張伯倫點解唔分上去比沙拿

轉左架啦 多左分邊斬中
咁樣搏到一粒返黎

杰0搞親睇波團都輸
仲話咩親手搞掂佢
真係7到無眼睇

文尼盡哂力了
啦子換入黎個觀感其實唔錯

其實而家隊波波底最好
派牌最好又唔獨食個個係明仔
係咪可以考慮拉返佢落攻中
買個正前
解決中場無創造力問題

佢地都唔撚識字點會唔繼續爆

呢個女人識閪波咩

古最重要係要個人係 中圈到人地禁區頂個位 拎到波 傳到去
好似今場咁前面三個屎都冇撚得食

佳尼呢唉...？

不過真心果句
曼今日守撚到咁 閂閘線長期9條友打美式足球咁
由其仲要領先住
幾有創造力都好難有野睇

係 所以我就話
場波問題係一開頭就輸2粒
仲要唔係任何戰術/比人屌打
而係又輸後衛質素

真係再睇到plan b嘅重要性
Solanke係唔錯嘅選擇
但係真係要再比時間去浸

L6失嗰球我又覺得怪唔哂佢
始終lukaku身型真係太屈機
Matip更加唔會夠佢頂
對位上應該vvd跟返佢先頂到
Taa又係輸經驗
單對單守唔到華舒福意料中事

所以話摩佬今場真係抵贏

其實有時想破密集可以試，但效果係點 就真係唔知

沙拿
啦啦 F9. Mane
Can 米

預黎緊幾場又係大巴贏唔到

不過講到底我地都係9upper
玩fm就有得我地試

成場lukaku剩係完美頂嬴老虎一個
其他人頂輸都唔會比佢set得咁輕鬆
我自己就覺得係馬貼既話真係未必輸

其實馬貼 近排真係膠
無得好講，正選11人正路

唔係完美頂贏
而係由得lkk任頂任set

如果出軒can 打雙防中 果兩球可能會好輸少球
同埋明知taa 比人爆硬都仲用又係死既
l6問題唔講啦 lukaku 呢類球員從來都食住利記d 中堅既
再講 一開始又係心雄想攻 自己失誤多
摩佬最叻就係穩守等你自己仆街
咁多年都格食格 慘在而家佢仲要係獌
另外taa 既問題其實影響堆沙拿既進攻 右邊完全攻唔到 taa 一拎波都唔穩 傳比沙拿既機會都冇

魔咒

幾時先肯後備出下毒梟？
對轟用TAA守世三真係仆街都唔掂

其實應該一早換走阿樂，或者輸0:2 即換
或半場換

軒in 樂out ,米拿右邊

即換嘅話TAA生涯應該玩完

有無人有conference / 外國twitter 睇下

L6 都試過
而家又係平安無事

Klopp: “They scored twice and that has a big influence on different things in the game – one team gets a big boost, the other one a big blow.”

Klopp: “If you go for it, the rest has to protect the situation, win the ball and go and play football. We didn’t do that, that’s our mistake. It was nothing to do with the system.”

Klopp: “We are under pressure when we’re five points clear, when we are two points behind; we are constantly under pressure, that’s our life. We have to win football games.”

Klopp: “It was a clear penalty with Marouane Fellaini on Sadio Mané, in situations like this you need the right decision.”

taa咁後生唔同嘅 打擊應該大好多

Klopp: “We have to defend these situations better. You can always lose a header or a challenge with Romelu Lukaku, of course, but there is a gap in behind and we need to close that.”

Klopp: “We have to defend these situations better. You can always lose a header or a challenge with Romelu Lukaku, of course, but there is a gap in behind and we need to close that.”

twitter就anfield HQ啦 啲料都好齊

佛地魔勁撚到

Van Dijk: “Obviously to concede two almost identical goals was frustrating and it was difficult to break them down today because they sat back waiting for the counter-attack.”

Van Dijk: “First of all, we don't need to concede the two goals in the first half; for the rest, it was difficult to break them down, they sit and hope for the best on the break.”

Van Dijk: “There are plenty of games left. Today was a big one but we need to move on and look ahead - it starts next week.”

講真後生有機會但唔進步唔緊要 心態上輸左就輸自己
你見佢波車都踩埋
再望另一邊啫喱仔團火

thxxx 我成日都想睇但lvp official 好少野睇

Paul walker

獌狗食撚屎

今場真係見哂隊波弱點
希望廢中執得掂
同埋之後俾佳尼打下後備操返下

係 衰咗兩球之後真係腳都軟埋

所以賽前有冇必要咁俾壓力班波呢
記者會已經睇得出你幾緊張

如果佳尼之後咁都冇得出個態都真係幾差下

波圖嗰場都唔俾佢踩下草
都大局已定

怯場啦
反而2-1嗰陣出老母都唔出軒
我寧願你後備擺ings

其實明知對面唔同你鬥攻
係咪排神軒前過米拿

其實冇態嘅馬貼至小都同老虎件垃圾同班，出老虎真係得啖笑

殊~~~~

其實la子 軒 老母擺哂後備
但後備前鋒得SLK先難理解

馬列斯入波

未一鳩樣 無態馬貼都係自爆
正路都係出vvd 老虎
係摩狗針對性set得好
之前其他隊都唔強針對
沙律封死，弱點右閘

正常發揮

其實前面3個，是但死一個已經收得皮
即不過我地點夠億萬大軍玩
仲要係幾億萬大軍

幫明叔含咪叻 西女人燈鳩我利

老虎爭頂不嬲廢撚到仆街(雖然件垃圾都冇野唔廢)有咩理由用佢同lkk頂跟住vvd後面包架

華西咁樣踢人法今季好似第二次

brighton條友食完波餅
飛剷人咁就食紅

問心未打我唔覺個排陣有咩問題

絕望到希望陣間精宮做到野

以前佢出腳凖好多

而家一尾死跟

又出件大舊衰都係含柒多

Harry Wilson scores for Hull 👊

唔通叫老虎撚執屎執漏咩

同埋希望快D操多D LALALA
佢出黎打中場, 有番多個人中間會走黎走去同上下腳
可以帶生個波同做多D配合

叫條垃圾翻克羅地亞執屎啦

要望車入唔到波之餘再加基斯甸臣 卡希爾派膠
係好難既事 歐聯都做唔到

TAA一定要加強防守同身體質素 唔係符合唔到高普要求
Karius講真 暫時睇唔到佢可以成為頂級龍

覺唔覺佢唔鍾意傳比jelly

佢控球真係勁好多

心理質素好撚差

不如希望佳尼出得番仲好
啦傷完之後好似冇左以前果種靈活

又關龍事

希望佳尼快d 操返起

La好似今年30

冇靈活都屌打班冇創造力既中場

啲人真係好撚痴線
最尾嗰球出迎唔講
畀人入咗兩球必入波就做唔倒頂級龍門

迷taa黨在哪

公海有人抽杰寧條西女人水

個球

諗佳仆硬街
點知靚tackle

輸第一球射得咁靚
第二球就改變方向
不過老實我對model做唔做到世界級都有少少保留 主要係因為心理質素唔夠

仲諗住殺上去

雞湯打少個成場1球射門都冇

唔想做人了

果下我個腦即刻load左下林源三

我都抽埋一份 真係好撚西

本來諗住佢大腳清
點知hold埋落黎
fake晒獌狗兩條友

卡呢場已經做足100分
點知L6 taa玩鳩佢

卡膠反應係快過以前 個兩球都飛到盡

karius呢幾場幾好呀 係第2球差小小

爭氣d啦學神

果2球比個ddg 你都未必救到啦 射得咁靚

捽面啦

射得咁q靚都要怪model

你俾紐亞嚟都死啦

joe hart好似好廢
簽佢做backup model有冇得諗

係好左 至少唔會犯錯
只係見唔到有好似迪基亞 edersond頂級既神救
不過算啦 佢地覺得垃圾利有個唔犯錯既龍已經好夠

睇埋model呢季先
米懦摩呢三條撚屌都彈出彈入左咁多年

只要老虎呢啲隨時爆炸嘅垃圾仲有得踢，買邊個龍翻黎都死

其實獌狗打得算勁
射波唔多, 但就把握得到

防守冇咩大出錯
攻力媲美鍠疤拜既利都做唔到幾多攻勢
最多都係外圍猜下

利冇禁區外射手

好老實有樣野想討論

就係咁 曼城同利狗都係打快

大家覺得利做唔做到曼城個套 如果中場當利馬同基達黎左?

利馬= kdb派波 killer pass
基達= 施華 突破分波

同埋如果買到 佐真奴 有佢3個 利條中場升哂成個grade

三寶可以留係利咁多年真係神蹟黎
利呢幾年咁嘅成績唔係冇原因

米都收皮
我完全唔覺懦下季會有機會

懦同摩真係冇幾多場好波
係唔明利記點解仲比咁多機會佢地

你睇哥帥都即刻清文加拉呢D垃圾

咁毒梟條仆街傷一年冇計嫁
對上一次見佢已然5 月

robertson deserves長期正選啦
matip唔衰傷同狀態不穩都應該屌打L6

TAA 一隊第一場都好似都係打獌

佢臨場都唔算冇咩信心
不過係真係防守屎, 能力問題多過心理
畢竟對強隊唔易應付

同埋有樣野都想講 對獌呢d中場爛仔波

真係要入番d身體平衡 對抗比較好ge中場 先有機第時破獌個套

利馬 佐真奴其實都唔係

最唔明點解要交屁做比波果個

一黎廢中又唔信邪 二黎FSG/TC又成柒日冼鳩佢

變速仲緊要

垃圾猁
幫你推下post

又唔可以講到佢完全垃圾嘅
Fit起上黎真係可以頂贏哂所有波 孭哂成條後防都得
但膠起上黎一兩次就中要害

之前一月已經屌過
唔理你馬列斯好 利馬好
利而家條垃圾中場線根本冇資格嫌人貴
點貴點唔啱打都勁過利中場任何一個啦屌

佢果下博岩左
唔出/踢空氣點都死

紐亞上身咁
不過佢應該仲會推多兩腳再分埋邊

D抗壓力差到
又打唔到逆境波

最尾角球想上去廢中唔畀佢上

太矮 中場輸身位輸死
但同意買佐真奴 作用應該唔會差過曼城個古杜根

佢地咁撚茅
對依啲一定要鬥撞
所以中場3人點都要預安利簡

理性討論

其實今場有軒隊同冇軒隊，影響的程度差幾遠?

有軒隊 轉邊速度會快左
老母果啲真係睇到好撚燥最尾果時

中場同前鋒位啲人太矮做唔到二傳，好多時屌波上去前場同送返個波畀對手冇分別

真 迪布尼依啲又高又大隻又有力腳法又勁
中場真係屈撚哂
搭古杜根 施華依啲細粒技術性即刻彌補左佢地兩個身形上嘅不足

起碼傳送會流暢左

好多時上面3個有冇得打快真係好睇中場傳上去個速度
AOC 簡依兩條友成日上腳

Wilson 入波絕殺
今場打得幾好

打new castle 先救完...

應該會好似上季咁逗住taa踢

所以摩連奴識贏杯賽

咁嘅波都入到

韋一招

唉降班啦屌

屌 一開就入

同軌差3分 冇晒失分空間

前4好大壓力

5弟利

molamola

多謝fsg玩鳩左vvd同利半季

果場比martial扭到跌咗幾次，今場心理質素都好差

兩粒
精宮真係降班鐵膽後防廢到仆街前面就係大舊衰btk唐僧

4分

kelly

兩球on9波

Kelly

唔好贏咁多
一陣得失球優勢都無埋

成班工兵中場，攻唔到，守又比唔到屏障防線，後防又唔夠心理質素，自爆輪住爆，冇個頂級射手，killer中場，能穩住後防既，始終同其他隊有距離，好感概因為空有控球權，始終谷唔起，中路靠彈彈下湧入去，但面對摩佬，佢根本放手比你攻，又知你唔會高空波，幾個都凍結哂，突破唔到咁多年作客既關卡，始終有分別

果然今星期既賽果

今季目標都係前4姐 都仲lead 到4 分 主導權都仲係利記度

仲要對轟

taa 交夠學費未 暑假黎香港踢果個英超盃決賽果場對李城現場睇到佢比fuchs 2,3下已經搞到失哂位

都仲多轟一分 對中下游贏唔到就抵你冇前4啦

高普唔發神經，前四係穩陣嘅
可惜唔發神經就唔係高普啦

無計
2舊屎 膠美斯 TAA
我寧願睇TAA

19歲炸大佬

等睇尾2果場軒隊跣腳

熱歐聯玩完，車都幾大機會
優勢唔係想像中咁大。

優勢唔大 但係有囉
345 3隊黎講

利淨係要對車叫55波

熱要對曼城+車

車要對熱+利

英超留力博歐聯就好笑喇

轟撚狗咁撚

8強又撞獌狗收你皮啦
今季咁嘅人腳咪玩啦，仲歐聯
保住前四等基達同補多一兩件先再博好過啦

好想念反骨仔啊

咁又點 好明顯能力加心態都唔得喎 對面獌個梳19歲未到已經表現到自己能力先比人買

毒販應該都接近復出。。。

make us尖(爭歐聯資格版)

唔想聽都要講
季中25古離隊係高普唔希望見到
沙拉咁快融入球隊係似減低左對球隊既影響
但係下季真係好希望會有個比到波
一個人改變到戰局既人加盟
唔知基達係咪

佢本身都唔係正選啦 佳尼傷左先有焗用姐

加個利馬

古積同wilson都踢得唔錯
一個8分一個9分

BTK 又比人換走

唉 仲有場作客一哥

車仔基斯典神又係場場派膠

嘩精壇咁勇武去屌隻奧雲狗黑氣石

圖？想睇

唉 我地利幾時拎英超

唔似呢到手足 似真精壇球迷

抵屌啦

太遲

屌得好

車會唔會追到

生生性性

好好反省

懦狗封ig未？

其實佳尼佢真係衰毒？

9up姐 守係好但出波差又係另外一個問題

仲有場6分波 molamola

衰毒入撚左冊啦 on9

希望曼城可以殺埋獌狗熱狗啦

其實踢得唔差
係輸TAA X L6早段唔集中開壞個頭

model條撚樣開始成材 有d感動

btw L6 躝啦

上半場個個都差啦
係下半場中段叫好左 踢返起個勢
但輸壞左個頭

唔明點解輸第一球後仲要老虎撚mark lkk
擺明唔夠高比佢恰死

仲有成8場, 進驚得咁多

仲用L6夠竟係咩心態🤔

第一二球開到咁近中圈只要LKK預判岩L6就唔會頂到 應該由中場去爭頂
如果係廢中落ORDER叫佢跟實既話..可以話戰術上輸左

加上TAA 1ON1 唔掂先輸9埋

同埋摩狗專登唔攻VVD果邊
真係無計

最怕就係隊隊都照住咁樣打我利

黎緊8場不勝

後防右邊個兩個都騰哂雞真係無計
同個陣左邊老虎加屌摩一樣

下季高普都唔知會唔會再搞條後防線

偏偏係呢場交學費

咪玩喇，復出左踢左u23一排啦
未夠fit入返一隊姐

呢家明顯左強右弱
唔攻你右對唔住自己啦

毋用計較快欣賞身邊美麗每一天
還願確信美景良辰在腳邊
願將歡笑聲蓋掩苦痛那一面
😢

根本LkK 呢場做假9 高普洞識唔到。以為泊大巴 LKK 係唯一target man

每次利記心紅時就會對摩佬。摩佬就每次成功教訓利記。代表乜？

自從肥賓走左之後我地就成日比摩佬條仆街恰

屌你老母 要learn番英冠learn啦

真 躝

幾時打八強？

另一邊箱，侯城靠Wilson 1G1A 反杯對手

點解

懷念古仔

都唔知learn乜撚野 同見工時話學野有乜分別

亦都證明高普臨場戰術係幾弱

learn到懦夫每次標波都標失/爭輸

如果係vvd mark 返 渣古應該唔同晒
但事實對面係踢得好

上次learn到喊哂口 咪又係繼續柒
根本未夠料

亦都證明高普死欖懦夫正on9

上半季對熱狗果場，懦夫廿幾分鐘派幾次膠，高普廿幾分鐘就換走佢，以為佢會永不超身

點解之後仲可以有正選踢？

因為之後又真係踢得唔太差

我yes你老味！

唔好怪懦夫啦，人地一早講明今場目標唔係1分

著左波衫出街 次次輸波都著
"If you can't support us when we lose or draw, don't support us when we win."

好彩冇睇場波

假利兔

唔知 taa lovren 衰乜 不過屌埋一份實冇死

邊條撚樣j Lovern 變返正常
同我死出黎啦

有幾多個中堅對住隻腥腥可以爭贏

佢同屌米

比人指住黎笑呀ching

VVD

Btw 獌狗話盧卡古最廢係個頭

精壇有人出po話條臭西去親睇波都輸都可以比人圍屌

我地有右閘出波好？
66號叫攻強守弱真係得利迷講得出
對比其他英超右閘真係差勁遠

與其賴老虎 我覺得輸波阿諾佔8成責任 響到發夢

聽講LKK今季好少搶到第一點

做中堅連續兩次爭輸第一點喎

瞓醒忘記傷痛
集中對屈福特啦 人哋都唔差 排緊第十
千祈唔好好似阿輸完鏝再輸白咁
要打返道氣返嚟

佢響後場猜上黎一樣去到第一點個位置

原本經驗老到嘅球員應該carry返旁邊啲幻幻
結果係老虎次次重要關頭都派膠
我係Taa都即刻失魂啦

咁既話就係中場負責啦

但係任LKK SET波既個直接責任點都推唔甩

當然TAA都係好大責任, 發夢走甩人

兩位戰犯既責任不相上下

岩牙 TAA始終第一季擔正

老虎踢撚左幾耐英超幾耐利

呢場L6負責做進攻發動點
有一下佢帶個波上到前場 然後踩定 回後 做乜9..
呢場高普唔想VVD上前 難為左L6 佢根本唔係呢種料子 佢淨係負責殺波就得

老虎賣左佢買個正選 馬貼太玻璃做後備 右閘買個同佳尼輪換啦

殺乜撚 對住羊2次都殺空氣

條友既問題係壓力一大就好易自爆, 踢到街場咁

Jurgen Klopp says Liverpool are ready to spend ‘big money’ this summer

屌佢啦…邊個會信，係你就做俾我地睇

有冇手足想8強抽曼狗再決一死戰

輸波利

豬硬…不了

ching 覺得咁樣我地會好傷心？

努力試下面對面直接交失

提早出局

佢態差起上嚟，真係唔知點操起

過到西維爾先講

垃圾猁早晨

條友低能過on9子

讓你普巴 馬斯亞 再讓多球OG俾猁 都和唔到
垃圾猁

可憐2隻爆閘全家死撚晒

啲狗咁勤力入黎爆閘

躝啦屌

人地現實冇野做

似係同一隻狗黎

真 讓左成億幾先贏得1粒 垃圾到

佢地細細個無得讀書就要執垃圾已經好撚慘架啦

沙基利我屌你老母

唔出場咁叫讓,我地出阿樂就叫讓你班獌狗喇

book過酒店
係咪冇入住憑證

屌自己老母

真 講真睇下波姐
睇完輸左咪屌下鬼 訓醒咪又係咁

屌得好
條仆街唔屌唔識死

一般網上訂酒店,佢會寄憑証去你email, 去到出示身份証明就得

雖然兩隊都仆街
但下場都要撐手球隊

10月訂左烏雞酒店都無

我唔係嚟爆閘㗎
我嚟搵人㗎咋
你哋有幾隻死臭痢狗仔，已經潛撚咗19幾日好撚肉酸咁冇面見人
我好擔心佢地安全
喺公海開撚咗個post, 但你哋成班臭痢狗又冇一個入嚟應機
應該輸撚到老母都唔認得啦
所以我想問一問，阿會員盧卡古愛助攻、我渣古係最勁、盧卡古助攻(2球) 等等
死撚咗去邊啊

我用agoda book佢會出張pdf叫我check in嗰陣show
唔見用
淨係得email

死咗

判少兩個12碼

其實利物浦係咪得罪左英足總?

係

點死㗎

比你屌死

佢自己老母失蹤幾晚又唔見咁關心

我以為利輸波要係我身上切舊肉落黎

佢真利黎

明顯係輸 taa, 利有球廢奴差唔多情況接應直線 對面華西一樣係外線cut 返入內線清走個波

仲要專登為我開個post名

咁在意我 haha

小學雞到

獌迷質素係咁上下

自認狗咁誇張，你老母生著你前世做錯咗d乜要俾狗屌

今日係咪屌票

懷念。佳尼

洗乜自認 佢地真係狗黎

投左個屌字係鄧狗個頭到

harry wilson踢得掂英冠 應該都唔會太廢姐 點解一個機會都唔俾佢

D雜種狗老豆老母都唔知係邊個

諗返馬會開個盤就想笑

明明勁到hihi

進攻黑洞 不了

唔使佢攻啦 守好佢is ok

Mane OX打得唔係好差者

利撚繼續吹捧 TAA 啦

到時唔係咁講
又要做戰犯了

怪唔落佢2個
老虎必須死

港鐵車廂內一名男子疑無故吻陌生女童的腳掌！有讀者向東網提供圖片，顯示一名光頭男子正吻着一隻腳掌。據讀者了解，事發於今午(10日)1時半，在港鐵九龍站往香港站的列車車廂內，光頭男替一名年約10歲的女童除下鞋並脫襪，然後拿起女童腳掌又嗅又錫，錫完一隻腳掌再錫另一隻，行為怪異，令人為之側目。

買過隻啦屌…佳尼個時叫佢攻上去慘過死
球球斷/回後

果然唔係後衛出身
根本無果個意識

諗真其實睇尋日中場算係咁 係能力問題
兩隊波中場實力有段距離
唔想吹捧神軒 但覺得多個身體條件好啲嘅擺係中間 會冇咁易俾獌迫走
眼見全場 特別係上半場 前面三叉同中場連接唔到 成日斷波 搞到f9要自己射 文尼交唔到波 沙拿變相隱埋形

TAA能力有限 但老虎都back唔到 兩者問題重疊時俾人睇到有放題空間 然後就豬兩粒了

有軒做傳送同幫到taa好好多
不過算啦呢度都反開軒

唔明廢中點解唔出米簡軒打獌 出左可能和到

岸撚鳩
唔怪樂仔怪路夫雲？
頂輸比有信心既盧卡古有幾出奇？ 你搵vvd頂都未必頂得贏
點解盧卡古頂贏就咁輕鬆可以2傳後防空晒
根本係其他防守球員冇做好本份
明知人地用呢招 都咁易比人入攝

依家lkk任頂任set位直接助攻 已經唔係講頂唔頂贏 中堅有問題成條後防都冇問題

有問題 打錯

Taa仲有上得幾前下
好多次比人入攝
反而另一邊roberto 就岩 等前面控球在腳先上去follow up

平心而論
係手球個下一定要比12碼
其他冇需要比

華倫西亞個腳可红可唔紅

不過獌狗主場 你懂的

自己睇成場
連米拿都唔會比lukaku咁輕鬆爭嬴
你老虎作為中堅應該係最好頂個幾個 你就比人輕鬆任set
最重要既係 唔係第一場係咁
幾年啦
阿樂唔係無問題 但一定係屌老虎先

Agger

預左比人屌我
沙拿個球自己唔跌無計

仲有條傻尻兩下飛錘lkk兩下都中人唔中波
無紅佢算佢好彩

熱狗對咗鏝未？

有冇yellow

未

終於搵到個組合可以媲美老虎+屌摩

咪又係老虎

無可取代

真核懦夫

係 其他都有得爭議 但係個球證好consistent地全部都唔比

佢算好啦起碼知自己踢得唔好 睇下懦夫一踢得差就唔比人comment

前幾場都好地地
今場傻撚左咁

琴晚點撚樣唔怪老虎
開賽前咁撚大口氣點知頂輸果2下就係最重要果2下，又包越位係馬達射唔入咋

好喜歡她

俾人抽到2046
唔該佢下次唔好亂講嘢
f9同vvd都係講吓自己點有信心贏人 係得佢串到講咩1分論
柒到想深潛

慶幸宜家後防似係個人質素問題，多過體系問題
等大毒梟出返黎應該會好返啲

要兩個vvd同jelly

點解唔岀Virgil + Matip

因為近況黎講懦夫的確好d

沙拿個球點會唔係

所謂近況好d只係近幾場對手進攻無咩比到壓力
一有大少少威脅就會自爆
曼城個場 人地尾段上力壓攻
佢又標失又漏頂
全部errors leading to goal

心理質素太差

睇數據嘅話都可以理解
要怪就怪高普冇咩臨場應變

噚日失兩球後睇到鏡頭影住高普個樣呆撚哂，就知佢都無諗過咁

睇左咁多年老虎仲撐得落，個班人個腦係咪裝屎架

今季一定要入到前四 如果唔係又買唔到心頭好

必買:
6號位(佐真奴，麥斯美亞)
10號位(馬列斯，利馬)
拍得住vvd既中堅(迪維積，文奴拉斯)
後備翼(馬田斯，普美斯)

次要:
龍門
右閘
前鋒

如果有得用古仔個億5，加多5000萬，應該可以

屌尋日隻屎波寧扮晒野

迪維積唔係講左去國米咩

未official, 不過傳

有佐真奴同利馬已經夠

先唔好講買哂呢四個有幾難
仲要唔好賣依家陣容班人先得

留唔到can都幾煩

麥斯美亞, 迪維積 都可以free
加埋利馬(今季過後叫唔到90M)同後備翼

操作得好其實唔洗好大洗就搞掂隊波

關鍵反而係點留人

肯買人加人工 邊有咁多人走

放心啦
最後一定係can走
然後修仔打包幾件返黎
懦夫繼續正選

原來wilson又入波

跌左都唔會吹信我

中場買咩 Jorginho Meyer 呀
同修記糾纏到 31/8 再 overprice 買 Lemina 先係利記風格

得罪修仔1月先有得買牙

條街好撚多人著狗皮

vvd 已經 75
唔知 Lemina 係咪要 100

真 一直都覺得佢係中場最重要果個
做肉盾踢爛仔波夠佢

又反

買Jorginho/ Meyer代簡
進一步削弱防中位力量同防守力

真心係
利申 獌

我認狗呀
好過猁地唔認輸

雲迪克愛助攻

lm

其實下半場點解唔試下沙拿同文尼調下位踢

吠兩聲黎聽下啦傻鳩

贏波都仲要爆閘入人地場認自己係狗

肉唔肉酸d呀

繼續係到刷存在感啦，聽日星期一又要返學喇，唔好玩咁夜

Ching

無啦啦做咩有人講空難？

佢傻得離又幾可愛,我唔介意呢隻狗走入離

利物浦已經近4季英超對曼聯不勝，由雲高爾時代開始已經未輸過

d傻鳩假利係公海9up引罵戰

廢中又然

隻狗講野邏輯仲on9過on子,果然係狗就要做到獌迷

on9 得過一大班真心

全部入晒利撚數

日日上黎都未見過果d人
而家出哂黎

點名影波衫ready

話嗰啲on9假利就話我地割席，根本要硬食，佢地點都贏

橙
好耐冇買波衫，唔想課比fsg

黎香港果陣買左2件

咪由得佢地
反獌又係利
反熱又係利
利就係最大怨婦
仲未慣咩？

波台少數民族

一大班人派花生,狗咬狗骨

遂個comment負皮 好撚得閒

是撚但啦，一陣又比班mon post友話割𥱊

咩少數民族
除咗反其他隊嘅都係利
利係波台最大勢力嚟

猁淨係識話人空難

猁迷質素低

希望班大帝對下游生生性性

叫你吠兩聲，又真係吠兩聲喎

咪理佢啦
有人理佢佢
又會覺得爆閘好威好有存在感架喇

打法對防守球員要求好高
琴日都有人話明知右邊唔掂，部署可以穩陣啲

獌有你呢隻狗,我會比空難對你更深表同情

親手搞掂佢

希望之後唔好崩盤啦

嘩屌已經係另一日既下晝仲有戇鳩仔爆閘入黎
冇野做到咁真係好撚可憐

輸咪輸囉
一個山齊士人工等餘利物浦幾個球員

都廢事駁

笑鳩沙拿廢

再廢廢得過你件盧卡古 8xm 加埋 朗尼

摩狗條賤種(曼狗班垃圾 摩狗未來前就係咁叫 班人的老母應該個個天生幾個老豆)

用返盧卡古 原來就是因為佢勁

算啦，d獌狗現實冇野做咪黎爆下閘咪比佢爆 佢地以為我地會好傷心架

細路仔太多
班曼狗叫摩狗果陣 入來爆閘果幾隻獌狗畜生 可能仲食緊佢老母的奶

以前高登都未至於爆過唔停

曼聯呢啲班霸應該係同皇馬同巴塞比嘛
驘利記好正常姐

曼狗個金元王教練

比條撚 國內山寨王
費狗遜 國內4424 出到去 2x年 得2個歐聯

有錢就有成績
我獌已穩奪英超第2

多謝提供笑話

真係冠軍又吹佢唔脹
同一一樣2年 燒 3億

但落後人1x分 人地講緊破100分
成個老廢物 淨係識 嘴炮

成班摩狗都精神病
講野好笑的野 班摩狗支持者

話巴狗主席 當年面試果陣
攞走左摩狗隻 vcd定DVD

心諗 哥迪奧拿會炒你果套

空間就唔大

你預車會3分我地的話

就無空間再輸

“My plan was to give [Trent] Alexander-Arnold some problems. Alexander-Arnold is very fast – but I think Marcus is a little bit faster.

利雙閘被人針住來打

以前佳尼係度 主攻屌摩

今年好明顯好多隊都打我地右閘

taa定高美斯

連登真係好多無撚腦
賽前又冇搶口 入黎爆閘做乜撚
仲要比d假膠po煽動到入黎爆閘果d最撚無腦
比少少批判性思維自己啦

未踢已經認晒輸啦,又無同你地賭j,做咩要迫我切j

前4暫時都仲樂觀既

場6分波雖然關鍵 但面子之爭好似顯得緊要啲咁啫
繼續生生性性踢下年就有得玩R聯
都係嗰句 唔好洩咗道氣
特別係尋日鋒線入唔到波 希望對屈仔可以入返粒打返起信心

而家壓力點都暫時仲系轟度
不過季尾要對轟好似通常無好野

過到屈福特先算

今晚反左熱先

一半半
最關鍵除左要做好自己本份
就係熱對車果場

是但一隊失分都有著數 最好和

點解尋晚兩下公正球都唔去爭，要俾獌大腳踢返俾我地？
一球禁區K角位邊線，一球喺前半場，俾獌大腳踢返過黎又要重頭再組織過

自己搵自己洗
其他人冇資格批評

下場又閪時間

精壇丁緊卡列斯出迎果球

最好熱刺贏 真心

閪時間先會贏波

只要利記唔再失分
真係唔擔心前4

小妹今日唔敢出街

yes 下年唔失分可奪冠

114分套冠

奪

未訓醒

今季對前六個成績同上季差咁多
但係對中下遊又好左

變左死人妖
唔夠膽出街

唔好屈小妹

有冇手足對杰寧冇咩好感

大把啦

有冇手足好like明叔奧暈

扮哂識波咁

晚晚比隻阿狗中出

黑氣石

又樣衰

唔明點解咁多利迷中意佢

邊個吹捧杰寧呢條臭西既仆街死

反黑氣石

咪臭係，利迷大把女好過佢

好過佢但冇人肯拋個身出嚟做fsg軍妓嘛

今次唔嘈交做返朋友OK?

佢賤撚過雞啊

雞收錢,佢呢

yes 例如我女朋友

暑假利嚟香港佢賺唔少啦下話

屌過 $1000/Q

我原本都信佢係真利
對利嘅大小事係熟悉嘅
講下朝聖野之類都係有心

但真係對佢幾反感下
有咩理由可以迷得落明叔仲大大聲話比人聽
成日搞埋d失分睇波團 賽前仲要眼斬斬贏硬咁款
最撚乞人憎嘅死罪 就係迷FSG 真係無法接受
都係收皮算啦

幫我搵返佢地出嚟啦
二線波利物浦

唔得

因為你有女朋友

明叔根本已經係過撚哂火

條笑西仲扮哂理性

關係到49000仲理撚撚野性啊屌佢個西

單身狗

迷明叔
叫人理性對待獌球員
盲撐FSG
最撚頂唔順係以為自己係利迷女神
三十幾歲就好撚心啦

女神
要排既話到linda都未輪到佢啦

條臭閪淨係撐明叔都要落地獄啦
利迷女神 屌佢老母啦
撐fsg咪又係為左r撈

NEW: Liverpool lining up a £40m move for Stoke goalkeeper Jack Butland, according to @MirrorFootball

如果matip加+vvd,
第一下清波同頂波個就係vvd,
如果老虎+vvd ,就變左計老虎做左頂波,vvd 幫佢汁屎,睇尋晚咁,出老虎就唔應該,要佢企後,就出現左個球裝越位失敗咁

正式放棄L6

其實我覺得琴日高普戰術企位好似有問題

昨日冇換走佢wo

我諗佢同FSG一樣
當利物浦係一門生意

好彩鏡報

應該係有針對性，但比人撚返轉頭

最尾真重點

feel到各位手足開始懷念古囝

因為覺得佢輕視回防速度既重要性
用Milner其實差過用 lomo 或者lallana
依度兩個中中位係廢左武功
明明佢好重視打突擊方面速度既重要

一個發揮唔到既球員絕對衰過技術低但岩玩既球員

高普教利第一場果時個樣

連登波台真係好多小朋友

我忍唔住開post屌

By the way
NabyKeita話我一定係痢

大家覺得我個user name係咪利迷丫

Ching屌得好
但連登不嬲冠小學雞同文盲
唔洗咁認真

沙拿尋日企位都好死 企中間比後衛頂實晒 多d去邊路爆仲好 klopp半場都睇唔出有問題

點會差過用老母
老母尋日踢一陣都lag咗幾次機, 如果係重視打突擊嘅速度就更加唔用得啦
lallana就唔可以同100分一齊出, 唔係條中場防守會太脆弱

獌縮到咁後爆鬼爆馬咩

你又岩

我都係馬後炮 我只覺得 如果控球在腳時更加多突破 應該會追和

其實兩隊表現都一般 主要係rashford表現好

又要睇笑話

尋晚單對單佢都未必過到a羊

唔肯比多20m 放keita
搞成咁

搞到羊好似好勁咁

事實係唔渣 佢sense不嬲幾勁

快到

連阿都打返起

奧巴馬廢到

上次大球場
啲靚女多撚到仆街痴撚線
隨手執件都靚過杰寧

最大問題係琴日d直線比人奉閘灑,睇得出對面做足功夫

屌你拿卡錫迪，睇撚到我

2+b真係好撚垃圾

睇到嘔撚血 好彩唔係踢利記

佩雷拉解圍咩屌

咁撚快失2球仲要對獌大巴根本冇得打
對中下游都炆水啦

高普：「阿諾是否需要為第一個的失球負上全責？拉舒福特速度很高，但阿諾的回防依然很到位，而在這個情況裡，我們需要有球員提供協防，而不是依賴個別球員完成每一次的防守，那個位置（意指右中堅）需要有人現身。」

是咪頂唔順L6了

頂唔順又唔换走佢 佢個係咪裝屎

屌你老母係屌都屌佢頂輸啦
屌佢唔喺度係咪有病
上撚咗係頂盧卡古點撚樣瞬間轉移去taa隔離呀戇鳩

呢球防守都有幾個問題

可能賽前部署係中堅專對付LKK高波
問題一lovren完全冇比壓力LKK

如果中堅專對LKK
防中就要包番落去佢個位, 但中場幾個人都冇咁做

同埋taa防守太弱
本身已經離rashford遠, 驚佢爆過, 冇咩點比壓力rasford
但點知都係比人一cup, 都已經回唔切身去封個路線

因為佢唔夠頂之後回後回得慢...
其實有時對D超勁柱躉都會畀佢頂, 封第二點

Agger
上年taa對獌有軒幫佢執撚哂屎
今場下下單對單
太輕鬆比對面cut in

尋日獌防反打得咁流暢真係因為lkk做左支點
應該放軒打防中
vvd mark lkk
不過我諗高普都冇諗過L6可以完全比唔到壓力lkk
諗住對面一定大巴 所以以加強進攻為主

講真, 對住LKK
冇理由唔預第二點

10球裏面, 都唔會有幾多球頂得贏佢

係廢中佈署錯啦 平時open play中場要上左去進攻/壓逼都算
人地開set piece 預左要同lkk搶第一點 屌簡都仲係上左去 無打算幫中堅補位

佢唔係頂唔贏LKK咁簡單，係一d壓力都比唔到人任人set

真係對佢好撚心淡
對隊波幾有心都好
冇能力既就應該自己走

一來啦, 懦夫真係柒左
佢推左LKK一下, 但自己又預判錯位彈後一步
變左LKK頂到, LOVREN自己都冇胋實佢

但二來真係要執第二點

防守有時都要講整體

潘杰寧條臭貨仲好意思講鳩獅子。
咁撚高調迷個獌聯明叔同fsg都咁撚多傻鳩撐佢
仲乜鳩公主前公主後。好撚心喇幾十歲。

lulu入波呀

不過matip個態差

出佢既話, 睇波個心都定D
但出lovren , 成日應住佢會唔知幾時派膠
又多魯莽犯規

L6企係到食花生咁撚樣

戲都廢撚時交呀屌

甸尼條廢鳩上次仲串鳩阿狗

推都推大力D啦屌

手仔軟推唔郁

基達正選

懦夫係濕鳩
但係人地擺明就係針對佢高波唔夠lkk頂
所以我唔怪佢同taa 戰術就係要揚長避短架啦
唔應該將弱點暴露係敵人眼前之後怪自己人個人能力不足
失波主因真係整體問題

始於對matip有信心d

冇咗迪路菲奧廢咗一半

Lulu goal

前6得猁失分

大家幫高普諗下L6最佳位置

soton

屈福特打得咁好都輸3球

龍門好撚廢

有冇考慮買入比利時國腳級龍門

睇livescore係own goal

四弟

全部都贏 得利輸

其實呢場大戰，Can 是沒有角色，反而軒仔第一球會知道危險的同時去補位，你睇馬達倒掛過球，Can 又唔知做乜

熱狗贏埋就完美週末

講到尾都係意識問題

快撚d放走老虎屌摩啦

放虎歸修啦

屌中眉

執柒佢啦, 比到咁

can尋晚都好少搶波

不過佢打大戰都算幾定檔

又要熬夜睇熱狗羸波了

1：0

唔好興奮住

熱狗完場做4弟 大家抽唔抽

驚笑到訓唔著

抽撚梗

原來奧燒係最快拎到50個英超助攻

利迷咁興奮又想燈死般茅

好

靜啦 完場先

原來尋晚摩佬寫簿仔
係叫人執第二點

你唔好講野

靜

咩事牙

又唔係講熱狗場波

比狗收聲未

求下你靜

你人人喊打

躪陣先

專心支持熱狗

波都斬唔起

大勝吧！熱記

上第三吧熱刺

嚇屎越位

1-1

似唔踢得

kane

比清直播時間係？

完左場

抵啦kane

alli

Bye 傾
想畀12碼你得都唔得

一隻插水狗換一隻插水狗

lm等睇絕殺反CUP

乜撚嘢防守黎

真1-1

希望kane唔好咁快出返黎

屌

4弟

比清都係收收聲先

預言

咪撚然波

有4弟都滿足
唔好做5弟

屌你老味1-1

好波！

般尼茅夫好廢

Kane傷左？
希望佢醫唔返直接斷腳

有無harry kane受傷情況睇
想笑

渣ga

好似直接退休

慢慢cap我圖
真心想佢傷到踢唔起

貝高域仲廢過米仔

比高域好撚廢

甩到傻

射中間無咩力都甩到咁

kane傷咩
利申無睇

熱狗隊波真係冇個睇得順眼

斷咗腳

老人家慢半拍係咁

比貝高域撞拗腳踠

孖仔？

個肥仔好可愛

茅妻頂住

靜啦

燈

sor

入禁區就嗌foul
十足香港啲街場on9咁

衰過街場

dean真係傻鳩黎

4號廢撚到

垃圾到

茅妻4號個腳成個老母咁

空到咁 龍都唔中好過份

1：2

Diu

1-2

燈撚到仆街

比高域又牛油手

好彩冇買貝高域

港超龍都可能好過佢

小妹一死以謝天華

要換入Ibe啦

4 dee

值得高興既係球皇牙傾傷撚左

上年呢d時候最後直路又傷左 好似

唔知傷幾耐 沙拿暗爽中

呢d傷好大機會抖2星期
黎緊又國際賽

你又知水貨入到波

追和未阿屌

信唔信salah 神射手都 carry唔到垃圾利入前四

danny rose又傷

Diu fake goal

咁都吹

熱刺又黑

拳皇傷埋

屌你老母

又係黑哨

咁都吹 屌你老母

alli傷埋

吹咩

黑撚到呢 英足總OP

癲恩

屌你咩 球證 2比2 變 1比3

on9個6號咁樣失控球

原來甸恩吹 不意外

明知條仆街係熱狗都唔會迥避下
英足總食撚屎啦

呢球on9到

輕鬆控制賽果

lamela慢左咁多
francis都可以跑到包番佢條線

英足總根本就想做皇

SON係咁望想比
但係慢撚到

痴線 2比2
變 1比4

原來有龍廢過米

比高域真係廢到

兩件車狗都廢到仆街

佢今季柒足咁耐都仲有正選
之前先痾完蛋黎

炮姐搶左點票post 1001

當初仲要米同比高域二揀一 眼光差到

屌你老母九西啲人食撚哂屎？

比高域定米廢D

TAA or Gomez

之前傳利買比膠

好明顯答案係both

Taa

唔好賴曬選民 炎既宣傳，動員能力同埋地區工作真係輸曬

鄭永舜有好多廢老票

特別係愛民愛俊何文田

亞衣勁撚到

屌你老母狗西死廢老

利申 狗西

Happy birthday hero! @andrewrobertso5 🎉

hbar

屌你老味加歷查死撚咗佢算啦

y牙

我應該可以把自己照顧好

波妹

當天一起不自知 分開方知根本心極癡
有妳 有我 有情 有生 有死 有義 😢

唉無人幫就靠自己保住第4算鳥

保得住先算啦

九西難打，因為多掌心雷，無記錯好似遠至黃埔土瓜灣都係九西選區

不過我好奇，喺民協個base都輸

利申，有聽開姚教授做節目，真心肯做功課去論政，入唔到有啲可惜

鉛水邨班人幾時死哂佢

對方如果成家都係獌狗黎
老查做得好

呢條村係啟晴？
唔係觀塘區咩 ?

Btw,幾surprise 咖哩飯贏到
選前比人揾番真兄弟事件做舊賬又得罪不少
都kill到bill

老查好波

新東一直覺得唔會輸

因為泛民係呢區支持率好高

好像沙田果頭

先撩者賤

佢摏腳多呢個係事實

都多得方國珊長年努力咁出黎選唔到
但係佢啲票其實真係好鐵, 左右到邊個入到邊個唔得

之後果6場希望可以連嬴到先對車

下場真係好重要

新東新西一向好安全，港島班中產先多建制，係估唔到九西會輸咁on9

副隊好波
除時冇埋份工

中間爆番一兩場已經可以收皮
要寄望稍後倫敦市大打比佢地super

新西先唔安全

十卜加力查

以前都可以j 下一人一票香港人係贏票數既，睇來下屆如果仲有得選可能呢樣都冇得j
新移民加癈老真係左右大局

啟德成班垃圾

真性情，硬漢子
同謝隊一樣

繼續飲鉛水囉咪

DLLM啟晴都係九西區, 憑地理位置都唔覺得係

九西太多掌心雷 當然, 教授今次好似企街站企得少算係致命嘅一環

港島班中產建制得黎我覺得佢地睇你有幾Pro
尋交配(呢個我琴日聽到啲大媽口音咁講 ) 成日爆啲柒下柒下嘅英文

住喺太古海怡果堆中產一定藐到佢仆街
睇番喺海怡個尋交配區爆獲輸區就知咩事,當然區本身喺南區base左好耐

之後成堆啟德堆貴地比大陸佬買哂果度又一堆票

咁先多人請
有爭議性
有話題

番黎教VVD點樣煩撚死人

九西真係輸宣傳
周街都係遜個啲街站
炎係傳統拉票方式個度真係輸好多

海怡係佢自己7姐，滅鼠都滅唔到

呢個真, 佢空降又無摏腳呢下好大獲

DLLM仆街仔乜撚北京市政協鄭泳舜

輸樁腳之餘
初選鬼打鬼都令好多民主派選民反感

um,鬼打鬼但係仲要focus 落plan B呢個問題上先on9
明明姚當時已被指派出選,仲傾乜撚planB

泛民啲策略都低低地，次次都輸自己on99，香港就咁磨咗20年，冇眼睇

願聞其詳

上網search係咁E見到南區鼠患問題幾大

"利物浦 Liverpool Kop End

【九星連珠未？】

有網友發現，利物浦 04/05 作客奧脫福又係輸 1:2，又係對手 own goal...之後，贏咗歐聯！唔通...

打飛機新方法

傾plan b防dq
戰略上合理既
但玩到唔俾拎票第二既基哥做（雖然我都好想基哥收皮）
已經好撚唔岩規矩
加上傾plan b呢個動作
更加令選民覺得
佢地目的唔係推番 姚松炎入去
只係戀棧議席

事實就係戀棧議席

泛民係講道德就唔會選啦

等曼聯比西维以踢出局

認真
係泛民大報做
同事們日日屌鳩泛民戀棧議席

维

牙正你扯得番未

用助扯器

有冇5cm

歐聯抽番獌狗 再比人屠多次

情花開 ，開燦爛

用老母打閘

😂 利子自慰方法勁到 ，r聯比人大炒啦

Jordan Henderson’s absence from Liverpool’s starting line-up at Manchester United was not injury-related, the captain surprisingly benched for the defeat, writes @_ChrisBascombe

Emre Can’s contract impasse has dragged on so long – and the noises from Juventus so regular and confident - it feels like he and his representatives are merely waiting for the most PR savvy time to confirm his exit. (Chris Bascombe)

球場上解決唔到人 球場外噴人水 咁撚柒仲要十卜

估唔到剷短左頭髮 ，會咁多女鍾意

講咁多做咩呀 ， 呢場踢得唔好 技不如人 ，係到賴冇比十二碼 ，好心就諗下有咩要改善

下場再殺過

你收嗲好過啦

吊你呀 ，我兩日冇上過黎 ，講下野都唔得牙

好心剪埋鳩啦 d女實追住含

你叫沙高返黎好過啦

搵唔搵到要落刀嘅位置

睇定黎食,
今個世盃打到又打得好,真係大把世界

真

條j chok到就快斷

我都係出面睇，聽講佢滅鼠d手段幾廢
好心正經咁搵私人企業ko佢啦

問下鼠王芬都得啦

呢個星期既賽果係最壞既情況

Sad but fucking true

前4好危仲有轟 拖+幾隊護級未打

Defeated result can sometimes make you see a clear picture of your team real ability, hope JK find it out

下場出佳尼啦

taa同gomez冇鬼用

米拿打返閂好嗎

米拿打左閘 唔係右閘

左閘都打得掂，右閘無可能唔得

右閘順腳出波仲勁
但今年廢中試過搵CAN打右閘
都唔搵米拿

潛左兩日
上得水換氣未？？

未呀, 隻潛艇裝撚左好多海草同太陽燈,

大撚把氧氣呀

第一年廢中黎利好似米拿有客串下?

M7 除龍門外，其他位置都掂

最慘就係二世祖淨掛著打老婆，d波都生哂銹
佢出渡時，兩邊都可以踢

廢中開揾老母打閘 打中堅

垃圾就咪撚講啦 技術差到離譜

進攻廢過kelly

今年足總定聯賽盃有出過一場 真係搵個u18都好過佢 波都未識傳

佢未大傷未打老婆之前防守幾好
位置感
但進攻仲黑洞過佳尼

之前進攻ok
對熱犬入咗球靚波

二世組最勁果陣真係踢到卡富咁樣，大傷完之後波都唔識踢

原來卡富咁渣ga

巴打睇過卡富踢波未

最後8場英超對手：
白車愛西水般屈史 （不分先後）

好撚好記，諗起call白車條片

卡富在觀看星期日的大戰後，在Twitter盛讚費蘭根的表現，更附和紅軍球迷的說法，指費蘭根是「紅軍卡富」（RedCafu）。

卡富都燈一燈

咁點解唔出？講唔通

廢囉戇鳩

曼聯領隊摩連奴賽後指自己非常滿意球隊表現，該名葡萄牙籍領隊說：「我給予球員不同選擇，我不是那種機械式的教練，我着他們在比賽中按自己的感覺去執行部署。麥湯米尼能夠長傳，也可去邊線以高空攻勢進集安德魯羅拔臣，盧卡古亦深信自己能夠主宰洛夫雲。」

又有弱點

出個無心續約既can， 仲要比過隊長佢做都唔領情

都唔出神軒

反而robertson果邊冇咩出過危機

左邊係唔係milner協防
右邊ox

打大戰唔出隊長

又想借d依笑我軒

冇出就輸啦

左邊都唔係比人主攻

以後d 領隊識做 左邊放快馬 右邊放高佬

講真今次我唔撐高sir

出隊長點都好過ox, 打獌經驗多

左邊放個扭得下已經做到

未到毒梟出番黎之前都會比人屌打

BTW, Lovren 好似未熄IG, 今次咁撚唔知醜

可能覺得ox之前狀態好

ox比人換走, 仲要口upup唔係幾happy咁

證明lovren心理質數好左

有無睇場波 最大問題係傳唔到波上前
全隊passing最好果件就唔出

屌佢老母, 一排無事就鬆毛鬆翼

仆佢個街, 哪裡來的自信

呢下真係講唔通

加歷查認為洛夫雲應該跟華基爾雲迪積克調換防守對象，他說：「洛夫雲完全被自己的自尊蒙蔽了，承認有人比你更強根本完全沒有問題，不要去跟比你更強壯的人對抗。我的制空力從來不是最好，所以我會跟希比亞說『我們交換一下，你來防守他』。盧卡古是台機器，他那種身型，不要讓你的自尊累事。洛夫雲一而再被撞倒，簡直是被欺凌一般，接受盧卡古比你強的事實，用一下腦袋吧！」

打大賽都係用馬貼好似好D，定少少

D人會話神軒後場刷數據
但事實神軒分邊傳波係好有用

高普見到都應該要識做啦

VVD就算唔係下下頂贏
但身位都可以食到下

屌圍住嚟猜大巴都叫傳唔倒波上前
出軒我驚橫傳得仲多咋

希望off season VVD同Matip可以夾多啲

一黎高daddy 應該攬自己handpick嘅人
二黎荷蘭唔使打世盃, 喀麥隆有無得打馬貼都唔撚打國家隊

馬貼睇落瘦成碌竹咁
但其實身位幾好

2-1果輪
利記到叫可以浪接浪咁攻獌狗
但禁區頂就差個神軒咁執漏
佢拎番個波, 可以分下兩邊拉散對手

但冇佢, 就格硬狂塞中間
根本都比唔到入法

神軒扯兩邊D波算利記之中幾好
係球速唔夠快

can成場波封死晒山狗咁制
出軒有冇同一個效果？我就唔覺得有喇
最多都係OX換軒

點解拉舒福特去球迷慶祝冇黃牌？

4424囉

懦夫識閪咩

前面自己傳失幾多球呀
呢個係傳送質素問題 唔關大唔大巴事

山狗之前都係柒下柒下喎
我反而覺得係山狗封死can

就係講緊ox唔應該正選

下場波甸尼會唔會撞死懦夫

阿狗都大炒屈福特
睇怕利記就要失分

唔好再話咩老虎個態最近好過馬貼
馬貼無態都屌打老虎
派下膠都唔會直接失波
老虎條仆街係每次都直接令球隊失波
仲要係
幾年黎都係咁

馬後炮講

利記仲有空間接受到1分兼且係作客獌狗
如果神軒唔係攰或者有傷

出神軒先會穩陣D

落後或者見獌狗散
先換ox入黎攻仲好

差個基達呀屌

攰

就算傳嚟傳去都係破唔倒大巴
根本而家就冇計，古仔呢啲一腳遠射收死你嘅球員又冇咗
唯一有少少機會破倒嘅我lallana，靠撞吓撞吓撞入去，但有幾可成功

廢中出ox應該都係諗住射吓遠射，或者變速撞入去搏大霧
但ox踢得差都冇計

利最驚就係呢啲帶波腳步又密又快嘅球員 (仲有阿古路，sane，夏薩特之類)
推兩嘢就過晒，冇啲大隻佬得喺中間真係難以想像

神軒唔識攰
踢90分鐘再同lalala hehe都仲得

反軒又輸

交屁咪仲差
最好果腳就係佢爆落底搞到老烏
偏偏成場就得果下佢肯爆
其餘時間番到中中爭波踢 面對面傳比人

我估廢中應該以為可以控制大局圍屌大巴(好似下半場咁)，所以先出ox唔出軒
但廿分鐘就畀人兩腳收皮

睇mane分波睇到眼火爆 交屁

對面咁多人有位爆先得架
lallana未出之前中前場成潭死水咁
係換咗先有起色
ox有幾位有大啲空位都傳失控失
轉邊又傳到離晒大譜，成場咩貢獻都冇

100分隱形 文尼先做埋波

迪維積幾時黎

條友不嬲英雄主義又唔肯認屎

文尼應該多D 係番邊路爆下啦,佢到而家都未有番季初個態

搵多d沙律練 就知點守 得罪講句

其實沙拿文尼都係算英超最難攪嘅翼, 平時練波唔會搵對閘去互練架咩

總之我覺得廢中今場波由頭到尾都冇做過功課，太有自信了

上次對賽,都係一路穩守,今場一開波就失波,又急攻,後面又遊魂,重要不嬲永無plan b,輸波正常,獌鸁緊都費事大炒猁,再互攻,後面輸多幾粒唔出奇

我認為係433 問題，442才是破大巴之道亦即係plan B，用 Ing 加文尼最靈活汁雞喺禁區制造混亂，曼唔怕你出面搓

都話，比你簡想睇文尼派走哂啲波，定係好似沙拿咁波都唔到

(費蘭尼) 好喜歡她

簡唔撚續約就咪撚出啦

炒左佢啦 阻住廢軒出醜

佐敦軒達臣：「有人認為我不應出現於防守中場的位置，但我很相信教練團的決定，而這個位置是不適合我的話，我相信他們也不會作出相關的安排。」

「我寧願人們集中批評我，不是批評我的隊友，我知道我能夠好好處理有關的質疑，皆因我已擁有許多相關的經驗，但我的意志十分堅定，外界的意見從來不會影響我。不過，利物浦隊內擁有許多年輕球員，他們或難以調節自己的心態。」

岩牙
又可以等迷軒黨死左條心

yes

you are always at your best position captain

真隊長風範

利記都唔配有你呢d隊長架喇

快d出嚟獻醜 等老虎好過d

同埋老虎冇晒d廢柴同盟

以前ig相成日痴住mkv同grujic

而家有 salah wo

軒

自己咪廢柴同盟核心

軒：我說過要你快樂 讓我擔當失波的主角
改寫了劇情 無言地漂泊

班反軒 軒出又反 冇出又反
都唔知咩心態

要佢超越謝四奪冠

無得駁

我相信作出相關安排,結我最住位置

軒：要屌就屌我

真隊長 老虎都敢攬

屌摩 tactic

睇佢地都係盲反到軒退休

有冇利子研究開單車？

換位根本無意思
LKK都會死痴老虎撚
根本就係摩佬知老虎廢
叫LKK弱點攻擊佢

點解唔係沙拿分波
而係交屁分

沙拿比人釘住

沙拿傳波咪同文尼差唔多

懦夫雲可否放過利物浦

暗示緊有d人處理唔到壓力

1001

高普叫左vvd唔好痴LKK就真,爆左出洋相就賣唔到好價,由得老虎柒算

邊個黎

桃谷都唔識

咪係

ching都好撚新下wo
呢件都唔識唔配打飛機

佢可能問緊個男人呢

懦夫終於update左ig

有人留言叫佢比賽前唔好再接受訪問

推撚爆佢

乖乖地,唔好咁英雄主義喇 又唔知自己柒,成人大佬上身咁,踢多兩場就以為自己係大佬,聽聽話話跟vvd踢,踢到季尾咪好囉

仲忍到季尾
咁不如叫埋屌米屌摩重組炸彈三人組啦

個男既仲出名

AV仁呀嗎

下個po名
佳尼復出